[常識]去到人多嘅地方 唔該帶返個口罩

比啲常識啦仆街
而家啲菌咁撚勁 一陣又惹啲病返黎
同事個仔前兩日先奶咗手足口病

衛生意識好差

病撚咗又要比啲黃綠醫生賺

醒少少啦

啲人今日仲話要去港島行
人多車多

pish

push

屌 一到週末又要人提 好唔撚好意思

屌 一到週末又要人提 好唔撚好意思 留意下唔該